阿嬌翻唔到身係自己造成

娛樂圈幾多女星比人睇過全相，咩花名都有。唔通咁樣就一沉不起？
睇啲訪問同埋演出 覺得阿嬌對自己完全冇信心
聽twins啲新歌 聽得出阿嬌完全唱唔掂 仲差過以前
其實佢調節返自己個心態 練返啲歌 練返啲舞 拍住阿sa 更何況twins依家個樣仲靚過以前 又點會紅唔返？

亞洲有咩女明星西都比人睇埋撈得掂過佢？

我既意思係好多女星都比人睇過，依家唔係咩舊時代，件事都發生左，又過左咁耐，如果佢自己睇得開，我覺得以TWINS依家既樣仲可以大紅大紫，阿嬌唔止依家咁

去日本應該紅得起

針唔桔到肉…

點先叫睇得開? 賣黑椒蟹杯麵算唔算

舒淇

蒼井空

twins個名係大陸仲好響
英皇都捧過阿嬌solo啦
但唱又差,跳又差
自從淫照之後
訪問睇得出佢係超冇自信
佢自己都唔想繼續撈咁

錢大把，又唔係未紅過
人到中年都無心做啦

佢想要男朋友結婚仲多過上位啦

黑鮑係生招牌

TWINS果幾首新歌 阿嬌把聲TUNE到 完成唱唔掂

徐若暄都哥過西？

早啲退休去上環開間海味鋪賣黑鮑實掂，起碼有個生招牌。

阿嬌係大陸好紅喎樓主唔好成日諗人地要乞你 d 港豬啦

我覺得算係翻左身架啦
主要係搵唔到人埋單

佢咁既名氣
正常少少既男仔都未必夠要佢
已經唔係綠唔綠帽既問題
係全世界人隨時都可以上網睇你老婆個閪
同人嘈兩句 人地又搵阿嬌張鮑照黎笑你
有d人賤得濟得閒無事又抽下你水
個種壓力 點頂得住啊

收心養性好似bobo咁嫁咗去咪幾好

點懷疑 有拍過av一定有新聞wo

應該係正常男仔都高攀唔起
門當戶對又可能嫌棄佢過去

淨係兩登仔不時就攞返出嚟唱，就知道佢想翻身都幾難啦

你都痴撚線 咁你要左佢囉

睇得佢仲未放得底，笑極都係sad sad地

雖然佢算係受害者

但都係覺得佢抵撚死

連登仔咁推法
點搵人埋單

講就咁講
結婚果晚 個個男人笑住走黎同你講恭喜
隨時睇過哂你老婆個西 你仲要同佢地講多謝
仲有每年一度移花接木post
當然 你真係睇得開就ok啦

有人想自己老婆塊西被全世界睇過？
要怪就怪當年好天真好傻囉

依d仲衰過綠帽喎

黑鮑，不了

我相信應該好多男人想娶阿嬌， 但阿嬌一定唔會嫁衣班人， 所以由始至終阿嬌同阿sa一樣唔理現實， 重妄想釣高黎賣

好賤

佢真係無要求就大把人接貨啦
有番啲家底既唔會要佢
普通專業人士佢又睇唔上眼

問題唔係拍閃卡
係全hk 男人都睇過你老婆咁濟
綠帽比起黎真係濕濕碎

當年佢唔要Juno 佢真係蠢左
又嫌人唔靚仔

咁都忍到真係屎都食得

而家佢肯so juno實嫁得出
講到尾咪又係睇樣睇家底

舒淇係拍寫真自己拉開塊閪比人影
阿鮑係比人捽住咁影

就算佢咁都大把有家底既人要啦，
咁靚女

後尾都泊過幾個碼頭啦 咪又係分手收場

肯娶黑鮑嬌果個一定係傻嘅
娶左真係成世抬唔頭做人

竟然有人同果D拍戲露過全相既比
阿嬌呢D係流出既淫照喎
已經完全唔可以同藝術或者大眾影視作品拉上關係

唔係因為亞洲人保守，係因為香港人口賤。

有無人覺得阿嬌 死都要入番娛樂圈 好撚肉酸？
死纏難打咁撚樣
屌你老母搵第2 d野撈好撚過啦

name of black

輸麒

係咪ON9..上面個D拍寫真 點同拍淫照比

出道左咁多年都係皮笑肉不笑, 死老豆咁款
見到都唔開胃

證明呀嬌對冠希是真愛
俾冠希hurt到好深
一沉不起

不過呀嬌教識左香港女人
拋鳩人唔好去到咁盡

好過戴帽都講得出
戴帽 得一兩個人知
流出慾照 全香港都知 人人都知你老婆個臭閪窿有幾咁黑

+1,眼神好似冇靈魂咁, 好撚恐怖

其實幾心涼

夢露幾時影個西黎睇下

有啲人真係唔鍾意，但對住鏡頭又要交下戲，咪搞到皮笑肉不笑
但阿嬌出道咁耐，最由心而發嘅表情肯定係呢個

天真黑

話無所謂一定係女人
嫁唔岀果隻

新mv

對眼成個死魚咁, 冇靈魂
同阿sa差好遠

咁佢冇咩代表作

佢係得樣靚

唱歌屎 戲屎 仲有咩可以做？

係外國，J.Lawrence咁連影后都有得囉啦！比人睇過有咩大不了

大把人爭住埋單啦 佢自己要求高姐
Juno追左佢咁耐 佢都唔受啦 又睇樣又睇錢
明明個西比人睇過哂都咁高要求

佢肯大眾化d開一樓一，肯定做到港九雞后

講咗咁耐
仲未有圖

Juno 仲有溝佢咩

佢不嬲都無自信
未有人照已經覺得佢訪問時眼神又左右飄
上台唱歌跳舞又好似行行企企咁
成日皮笑肉不笑
根本就得個樣生得靚

同yanny一樣

當年咁紅，但係西都畀人睇埋，仲相信為數不少人睇過，如果唔係好似當年寧願食幾手飯兼唔介意老婆塊西畀人玩到又黑又公諸於世都想娶佢嘅Juno或者係外國人鬼佬，又有條件得揀嘅，都唔會揀佢做老婆。有錢想玩下做女朋友都難啲，一句你條女塊西咁黑你點屌得落，已經想死。

其實紅緊果陣唱歌跳舞都唔多得
係sell夠pure夠true夠後生
過左十幾年，上面3樣仲淨番d乜

回憶

但係依家連CD把聲都唔掂..

再未見過佢真心咁笑過
佢根本仲介意緊

見到佢個樣就諗起鮑魚

你叫佢出黎7咩

揸機幕後個d 全部男人
都唔知聽幾多仆街野啦
例如遮咩姐又唔係未睇過個d

覺
根本佢就唔適合做呢行，眼神閃縮雙目無神，皮笑肉不笑，唱歌演戲唔投入，成日覺得好似有人搵把槍要脅佢出鏡咁款，佢做得唔開心我地又睇到好難受

講開又講
就快淫照十週年

點番身呀，你睇就咁呢個post 都有人貼佢d 相出黎

問 佢除左個樣
重有咩原因可以發圍？

到時肯定又有好多慶祝活動

我都覺阿嬌頹晒 好無自信
阿sa拍係隔離 一個明艷照人 一個就連講野都唔想咁

不過最衰都係你地啲仆街仔 睇完人仲要話人黑鮑

SA近年越黎越正
雖然五官冇GILL咁標緻, 但真係明艷照人

吉妹好中

因為無料
如果佢唱功好勁或者演技好勁係冇事
偏偏佢賣形象
咁冇左形象咪冇野剩囉

可以做咩？

PTGF?

兩登仔咪又係香港一部分人

可能佢除左呢行就根本無第二行可以做到,你覺得佢可以做咩野?

其實兩個人齊左

職Juno個司機講

有段時間仲住埋

你調轉左

coffee 已經好過佢啦
雖然冇相睇 冇得直接比較
但佢對負面新聞嘅應對一定比呀嬌好得多
佢依加行出嚟都叫有頭有面
前排仲上埋menclub

幾十歲人仲扮o靚妹天真出返黎獻世

比幾個人睇-上位
比全世界睇-食屎

咁佢本身定位係清純玉女feel 呢單野真係直接破壞佢個形象 加上佢唱功又唔係話好好

講真發生嗰陣佢應該都搵埋唔少，當年攞幾球移去紐西蘭啲無乜華人嘅小城市，讀返個學位做返個平凡人。再隔返10年8載先返香港出席吓一個半個活動登吓台都未必依家咁仲要搵人埋單

咁多個受害者最慘係佢
局住做娛樂圈
又搵唔到人埋單

虛榮心定愛舞台嘅五光十色？定花碌碌嘅銀紙

其實公司應該有份搞成佢咁，嗰陣同佢無條件解約，可能仲好

係連登仔成日提姐

咁易比佢走咩
陪多d老闆先

咁香港人好多同支那人同一個種
淨係識取笑人，平時講到自己好開明咁

人有不足唔係問題，但香港人仲覺得自己好先進真係

覺得佢最近成日痴埋何超蓮個d到

本身個人無技能
淨係靠個樣搵食
但係連塊西都俾人睇埋
仲邊有價值

有Juno 唔要，仲繼續話要揀靚仔，根本成世都唔會改變

錯喇, 佢係要又靚仔又有錢

佢應該搵美白陰部既產品拍廣告

其實係邊到睇得出佢有呢個要求

聽講之前有個男仔追佢
樣正常, 屋企唔知算唔算有錢 (叫岩岩過億)
佢都睇唔上眼
但人地追緊佢果時送禮物俾佢佢又照收

加藤愛

挑， 個陣淫照前無幾耐比狗仔隊偷拍仲咸晒口咁話小朋友偶像
佢個陣無喊無話自己係小朋友偶像根本唔會有咁嘅下場
都係抵撚死架啦

人地要希哥咁靚仔個d丫嘛

講漏左
睇晒都算
仲要係黑晒 牛肺閪
一個男人比全世界睇晒條撚
如果佢係正常size up 無咩野
但如果牙簽到咩咁
咪又係比人笑成世

女人仲嚴重
佢真係太黑

扑得多嘛

求西圖

去拍av 算啦

正解

偷拍同自拍又點同呀
偷拍人換衫係堅仆街喎

佢本身就唔得 雞都唔係咁做啦

有人肯搵佢拍下廣告做下代言都算係咁啦，雖然一見到有呀嬌個樣 我個腦即刻諗起嗰單野

如果佢係日本應該下海搵大錢

過左咁耐 咩都過左去啦
更何況依家情侶間蹭啪啪係幾咁正常不過
D相外洩左又唔係佢既錯

做你老婆你制唔制丫？

啱呀，所以最大問題係佢本身唔適合做呢行，無天份但後天又唔努力，但又死唔斷氣老是常出現，真係睇見都戥佢辛苦

coffee做開二打六 有機會就識捉住
但阿嬌唔同 本來就高位 跌到好傷
而且發生時代唔同

唔係無第二行可以做，應該話佢接受唔到自己做個返朝九晚五嘅打工仔啫，之前搵咁多

佢代言廣告有句slogan "一百萬人次既體驗",
廣告佬係咪玩鳩佢

加油

...

嚇親細路仔 死罪

其實佢真係好慘
但佢有反皮咩？

其實係咪真係啲人成日提就搞到咁先

根本係佢自己心態問題 件事都揚開左

咪索性轉下形像囉 十年前就話少女姐 家下係女人啦

比啲信心 改下形象 咪又係掂

果幾首新歌 阿嬌把聲tune到好難聽

好似啲人幫達哥啲唱歌tune返正咁

有人話係電音 究竟係我唔識聽定點

呢啲叫av女優唔可以咁樣比

可能有心理陰影姐

依家仲有佢啲相喺網上咩

一定有

曲線求link？

聽完新歌

都係聽返達哥算

啲人點可以拎工作同私生活露性愛相比
舒淇以前三級片咪最多露點 有冇focus個西同影住含撚啊

coffee都仲有可比性
但coffee無野俾人睇 得個講字
等於條女同你講唔係處咁上下程度

但天真係俾全港人睇過
你擺酒果日去飲既 就算有人未睇
飲前都會有人share回味

到時同親友影相
每一下閃燈 聲音 都勾起黑色既畫面
見面/走時仲要握咪手 真係好撚尷尬你知唔知

一到新年就仆街

而家已經唔可以叫twins
愈來愈唔撚似

點會冇?

張柏芝

白龍王講過佢地兩個要繼續行的話
一定要單飛

舒淇個露西係自己開比人睇

有冇介紹 我真係無睇過舒淇既三級片
係focus係佢個西到

嫁左去算啦

佢寫真係自己掰開塊閪比人影

睇黎我唔夠咸濕 睇片唔夠
應該要進修咪寫真先出黎獻醜

重點係無人埋單

黑鮑眼角都高架咪講笑
bobo含撚含到出晒名
都同教友結埋婚啦
黑鮑個樣咁屈機
要埋單一定大把人想埋架
問題係佢睇唔上眼嘛

成班兄弟一上網就可以睇哂你老婆全相，同佢kiss就諗起佢幫edc含張相，仲有你家人唔會有意見？

90後基佬幫阿嬌埋單
可以間接含到臣哥條撚

好似有成三條片

佢無㗎啦，得返去外國啲無乜華人嘅小城鎮先有機會

扮睇透世事屌鳩連登仔係咪高級啲
之前做訪問 阿鮑都成日話恨嫁 想搵個伴
但而家佢搵幾多都好難有人接貨

阿Sa性格都好唔掂
不過阿嬌真係好巴渣
利申見過佢哋真人 個fd幫過佢哋影平面

其實我覺得佢依家幾好呀，唔算翻唔到身，起碼有勇氣出返黎，不過佢的確唔同咗嘅，發生呢件事，變到冇自信都正常呀，佢唔易過架

無錯，心痛佢

佢真係好靚

冇天理 阿sa咁柒反而撈到依家

唔係咁易架 葉師父

單野佢壓力大到癲啦

呀嬌
大家放過佢啦

其實都幾慘 感覺佢好無自信咁 對訪問果啲都唔太自然 但阿sa真係好錫佢 應該無咁空虛掛有好朋友陪 雖然partner同男朋友係兩回事

但佢個撚樣一樣對伴侶嫌三嫌四

阿sa柒

佢唔係出道以黎都係咁㗎咩

影咪影關大眾咩事，呀嬌冇錯

佢同yanny邊個個樣閪d

佢企返出黎 其實已經好犀利 好叻女 好有勇氣
呢件事係跟成世 打擊佢自信都係人之常情
咪再逼佢啦
佢最需要係有個愛錫佢同唔介意佢過去既男人
我諗就會再自信返囉

戲屎
歌屎

以前係佢屋企住宅度做野 見到佢都仲有私人司機接送 而家搬左去又一村

又一居 又花 定內街果邊？

嬌自己都講過想拍劇多過唱歌
英皇唔比

學bobo搵耶撚 會接受到
只係連登仔介意
現實好多男人唔介意
保守估計嬌幾層樓揸手
我諗知道佢有錢 大把男人都肯
只係嬌眼覺高

阿sa世界女黎架 又醒 所以佢一直撈得掂過嬌
阿嬌其實個人幾好架 朋友同過佢做野
巴渣唔代表心地差
之前我仲記得佢屌陳浩民性騷擾女演員單野
佢好敢講

想睇番
有冇人仲有keep

唔好再提啦
單野對佢心理陰影好大
依家無哂自信
要有阿sa陪先好d
一個人果時更加係自卑咁既樣

之前睇過段訪問話阿嬌性格內向，慢熱，不嬲唔多野講，但就好信任阿sa，阿sa係到，佢先識笑

lm

阿sa呢d姊妹邊度搵

講真仲有幾多人講吖
係兩登仔咁仆街啫

呢句好似係stephy 講架喎

講阿嬌點會唔諗起淫照件事，除非未睇過新聞，最後結到婚係唔奇，有邊個成年人仲係處?但唔好諗會返到以前咁紅
實
無人提阿嬌邊個會突然講，就算講阿嬌唔講淫照件事只係因為唔講

知就會知 嬌都會搵啲年紀同佢咁上下啦
你估連登個啲毛都未齊學人要處女 嬌會睇得上咩
三十幾歲年紀 邊個冇過去 最緊要改過
同埋佢主要唔係要上岸嘛 佢自己都有錢先揀姐
twins係大陸唔差 仲搵到食 香港市場wfc 紅唔紅冇人理

好難唔再提姐 一係佢就咪撚入番娛樂圈
屌佢老尾 好心佢就唔好再死纏爛打啦
好撚肉酸
轉行撈第二份 對佢自己對我地都好啦下話？

唔係想提
但每次一見到佢就自動link到去淫照
我都唔想

波多野?

Juno都算有家底喎

佢之前太寸jer,
比人偷影換衫（係唔岩）
屌到人天理不容。
咁黑包事件咪集中玩死妳囉
當年可以日日柏芝架wo
點解頭版張張黑包心照啦

你地係唔係搞錯晒,想娶佢既人大把,而家問題係佢眼角高呀,juno呢全部睇唔上眼,大佬,佢仲想等超級富豪+靚仔娶佢呀?

呢個真
壹傳媒報仇咁報連續幾十日頭版好似係

啲人話唔想見到佢嘛 大陸啲人好想見到佢喎
咁多年經驗 出現呢單野 佢仲有價值喎
嬌本來都冇乜痴富豪上岸 最近咩大陸富二代一個囉
佢係要靚仔姐 感情方面 佢係有啲死性不改囉

記者好人好者做乜要做變態偷影人換衫姐

換左新電腦，搵唔翻

佢哋唱歌唱成咁

味傻啦 依加juno 採你都有味

之前係中環撞過阿嬌

真人真係靚到不得了

二條8婆 唱歌都屎
咁都紅得起
我覺得就佢地二個搞到香港歌壇
一pat屎
成堆人搞組合 成埋垃圾
咩boys 2r 3x全部垃圾

想當日明知d相真仲咁串
一係就唔好出反黎做
娛樂圈半身就係三殺位
要人討論記得
你最有人討論同記得就係黑鮑
去到今時今日都仲高要求先最好笑

過左咁耐有咩忘記唔到

你真係獻醜不如呀大佬
佢咩都俾人睇過晒架
雖然我睇佢係唔會扯

個皮笑肉不笑嘅感覺係幾唔舒服嘅，但係，你估佢想架，屌你老母

去到呢個咁既知名度已經超晒額
都要睇佢實力架

邊個娶咗真係家門不幸
到時同人鬧交
你個心仲黑撚個你老婆塊閪啊
點答

好靚

我覺得佢最多咪唔嫁，大把錢嘆世界

Foxy 大撚把啦

痴撚線
av 就係為搵錢 有時貪錢賣身同做雞大家分別 做雞有機會上岸
但當你知道條女做人sp 嘩屌 收也不收畀人屌 人地冇公開愛你 賤過雞喎 都算啦 sp可能貪玩 仲要有埋相 漢鮑神偷 你會點諗 相係留下時光最好證明 你留下畀偷鮑的時光 仲要大家擁有

傻啦 咪聽訪問講
成個組合都係柒閪黎架啦
如果約訪問果d 佢地演技唔出
現場扑咪 佢地露真身架

如果佢退出咪算囉 但佢唔係佢一出現大家腦海中有影像 問你 你有冇睇 朋友

點解個個好似阿嬌個fd咁又話貪錢貪靚仔唔想出去打工 講真我好同情阿嬌

成件事根本就完美演繹香港人幾中意blame the victim
比人影個個係佢 主流唔係屌edc冇腦比部電腦人整
而係笑阿嬌個表情幾high 你條女同你搞野唔通會死老豆咁款咩？
我發現好多樓上好多鍵盤戰士真係心理變態
又話咩做人老公承受唔到壓力乜乜乜 又冇唸過呢d壓力就係因為你班人講唔停講口賤製造出黎
你地一個二個有份毀左一個女仔既人生架
講事實就話人懶清高反主流 完全冇批判思考
Edc就比人捧到上神枱又讚佢食女多 靚仔
而家係咪屌得多女就可以完全唔洗負責任
食唔到就左一句黑鮑右一句臭閪
咁中意代入人地未來老公角色 又有冇唸過你係當時人會點？
移花接木 天真呢d門面說話往往係公關/傳媒幫佢度出黎
就算唔係 佢都係抱住搏一搏 大事化小既心態姐 有咩錯阿？
唔通d相流出就要即刻大大聲開記招同人講係阿我黎架 咁樣你地先滿意？
一沉百踩 人性真係好恐怖
Twins曾經係幾多人既回憶同偶像 望到佢到今時今日仲比你地拎黎笑真係好心痛

個個講到呀sa同佢好好咁。我覺得呀sa想飛起佢多啲。而家睇落兩個冇初出道咁frd

呀sa話當時結婚得屋企，公司同好朋友知，但呀嬌話爆左出黎先知。

而且離婚後又咁啱呀嬌又出返黎接野做，有人話係英皇夾硬破呀sa清純形象等呀嬌可以出黎做返twins。

我覺得未必係咁，但我睇落佢兩個冇以前咁close

即係只可以代入天真嬌 唔可以代入佢老公？
依家講緊娶佢 男人自然會代入男方角色架啦ON鳩
你鍾意代入更真嬌你咪代囉 逼鳩人跟你？你邊位

又要有份笑人 之後又FF自己係人老公會比人笑
又唔唸下個因果關係 多鳩餘

講舒琪講西講咗咁耐圖都冇張

點解佢成身都咁撚白
但個閪咁黑

失憶？當日之前點虛偽 岀事後點屈人合成 最後扮可憐咁做最終受害者 講到自己幾可憐 edison就十惡不赦 講真你情我願仲咁享受 岀事就反肚？ 最後就連講都唔得

佢大大方方認咗佢 再轉型 點會有人講？根本係當時清純形像值錢 再加上惱羞成怒 仲想攞貞節牌坊 害咗佢嘅係當時想保佢嘅垃圾隊友同自己

一日仲有d傻9幫佢講嘢再轉移視線blame網友 就一日都繼續會比人恥笑

亦有可能係佢地目的

上面咁岩就有條傻鳩

阿嬌啲戲都屎啦
不過返大陸拍都應該好受歡迎既

你外人講一句大大方方有幾難
真係咁易講出口 咁小事既話 你地就唔會拎黎笑到而家
藝人就唔可以惱羞成怒 唔可以覺得羞家 柒左就要掀開肚皮比人笑 做眾矢之的？
唔明點解可以咁陰謀論 講得出人扮可憐
個時佢幾無助得佢自己先知 認錯又話佢扮可憐扮天真
唔認錯又話人柒左死口唔認
你地玩曬啦
你肯定係會發生咩事都完美處理解決既人黎

其實呀嬌又咩錯
唔帶眼識人姐
最多咪係佢on9

搏錯咗咪咁囉 每件事都有後果 如果大方認咪輸前賺後 唔使10年後都有人講 佢鑲金一定唔講得？ 回憶係用黎懷念 用黎赤祼祼咁話比你聽現實係殘酷 台上唱純真暗戀嘅人台下係幾不堪

發生咁既事唔識處理有幾出奇？
個期見住佢工又冇得開 全港係咁笑佢 帶黎既精神壓力已經係超出左佢搏錯應該付出既代價

男人娶邊個都唔關你連登仔事啦
你地咪搵個處女去供樓囉
人地個名幾臭 都唔憂柴憂米
你地顧掂自己先啦 講人未來老公
章小惠都衰啦 兒家有自己生活 驚你外人唱咩

其實點睇到佢黑飽? 張圖咁低清 黑蚊蚊咩都睇唔到

咪係囉 當時佢開記招 公司有份推佢去死
想快快手搞掂件事 唔好阻住搵錢

唔好玩啦 成年人黎架 做每件事都要負責 可以做錯 咪承受返囉 你話我馬後炮都好 當時咁大班公關 有冇人會諗後果 當大眾傻 佢地有幾成係為呀gill有幾成係為自己利益？ 當時同佢講 搏下啦 我地實撐你 有好多人幫手(查xx嗰d) 大眾有機會要接受被矇騙 根本就唔想接受咁大利益一晚之間瓦解
其實想佢好就唔好為佢拆啦 過去十年就證明唔work

冇人讚過佢好 幾時都係樣靚大晒
佢都係主要返大陸賺錢

討論緊埋佢單
唔代入佢老公
咁代入邊個啊
你係咪on9?
其實無咩人罵過佢 事實上佢都無做錯d咩
佢只不過唔好彩
罵都還好
而家最慘係d人唔罵但睇唔起同笑佢
你搞清新先啦

硬係有班on9，一句話人唔肯大方承認淫照就判官上身笑足佢咁多年
咩移花接木好明顯係pr諗出嚟啦
你地又唔係唔知蛋公司有幾閪

人地之後都冇拎出黎講啦
又冇上清談節目講自己幾慘
嬌專注做戲工作方面
比你地笑 佢有冇忍唔住回應過呀？
的士陳真係有唔抵得 而反擊
你地再狙擊佢都好正常
錯咪錯囉 人地冇拎光環 努力工作
得閒呻下想拍拖 都唔得？

講真阿嬌唯一出路係返大陸搵個有錢佬埋單
大陸始終咁大咩人都有
地方又大 唔似香港咁細
圈子細 一有咩事
全世界都知
你返大陸低調d
做個少奶奶
好快就無事
無謂留係個圈度比人笑

一係去外國
不過以阿嬌既英文同文化水平
都係算啦

唔知班人點先滿意
轉行你地咪又會笑佢

咁公關錯關阿嬌咩事
成班人唔係笑edc唔係笑公關係走去笑阿嬌
人地最後自己都道左歉，但其實成件事佢唔需要同人道歉
佢同人搞野佢既事唔需要同任何人交代
不過你都講得啱 為佢講好說話真係冇用
港豬最叻係食花生睇人仆街最開心 一有人為受害人辯護就會衝出黎話人大愛撚話人搶道德高地扮清高 一定要一齊笑先正常
翻工壓力大就上網打幾隻字笑下人求心理平衡 完全無視自己爲人帶黎既傷害
最應該道歉係你地班仆街

上面就有一大班on9
香港就係充斥住呢班人
一面屌人冇心機演出 一面笑人淫照事件

佢當年係sell形象，英皇朔造到佢好pure
你講唱歌跳舞....佢撚得咩
當淫照事件爆出後，連唯一既賣點都冇埋
自然收皮啦

反觀張柏芝....佢拍戲係有d料到既
所以仲有得撈

話口未完 大佬呀 呀嬌望到你上面d嘢真係心諗你岀少句聲 想搵人埋單架

我認我真心分析原因 有幾多人仲係目標攻擊佢本人 但我肯定一日有d打手喺度一面講佢幾慘再人身攻擊網友 就一日都繼續有人講

咁依家有邊個女星含撚擺post連西都俾自己地方七八成人睇過哂仲可以撈得掂過佢？

所以謝霆鋒依家咪癲癲地

因為真正死都唔認錯係班仆街網友
永遠都覺得阿嬌錯曬 自己冇問題
咁咪有得拗囉

奇拿擺明做佢
愈唔認愈放出黎

多謝你咁落力護主
無你都無咁多人繼續笑佢

罩為香港太細，佢地大陸發展唔係問題，d 醜事冇人理，係香港太細講兩講就傳到身邊緊係唔舒服

班打手訓醒未 依家全世界得你地死撐又blame網上言論先至會有咁多反彈 正宗越描越“黑” 其實諗諗下笑呀嬌嘅人仲有建設性過班打手

本身佢諗住摺埋冇人理
bobo 柏芝人辦
老實講 有相第一刻就衝出黎柒 得佢同佢公司
我唔知講乜好 睇佢個格真係mk妹類
果兩位 起碼有人埋單
佢呢 傳果所謂男朋友 樣又冇婚又冇結 三十歲人啦 仲臭格咁 上次記者扑咪呀 話佢閃咭後拍咗條喊片 拍賣到靚價 佢跟手問記者 佢有冇得分 聽完真係笑撚咗 老實講 佢唔衰閃咭 都一樣衰其他野

我想講根本唔關淫照事
未有呢單野之前佢已經係雙目無神, 皮笑肉不笑, 死老豆咁款架啦
見到都唔撚開胃啦

唔係上面個黑名打手個POST沉左十世啦

但作為一個藝人， 歌影視都唔掂
又長期初四咁既樣
形象又無
得返個樣
仲有野撈都算係咁啦

影得啲相就預左流出後有後果
好簡單因果關係
點解仲有護主係到話唔應該笑？
唔通屌人老母唔洗付出代價？

其實佢翻唔到身，係有幾個原因：
1）公關問題，當日處理淫照事件嘅手法令人反感，雖然呢樣唔關阿嬌事，但好難唔拉埋一齊講。
2）入錯公司，雖然呢間公司捧到佢大紅大紫，但實在太多負面野，令人覺得入親呢間公司嘅都唔係好人，再加埋淫照事件，負上加負。
3）性格問題，佢個人內向又不擅辭令，經常黑面，接受訪問時無阿sa喺隔離佢完全唔掂。
4）無天份但後天不努力，個人覺得呢樣係最大原因令佢翻唔到身。本身佢已經係sell形象，出事後無咗形象，但演藝事業上又唔見得佢有突破同努力，唱歌已經唔掂，拍戲又成日擺出一副魂魄離開肉身嘅樣，就連簡單拍個mv都比人感覺唔投入同皮笑肉不笑。就係因為佢完全無演藝成就比人睇到，所以啲人一見到佢就會諗起淫照，我相信如果佢唱歌/演戲其中一樣係掂嘅話，會減少咗好多經常提淫照事件嘅人，始終香港雖然大把人鍾意睇人仆街，但亦有唔少理性明白事理嘅人。

第四點講得好中

話淡岀又唔算 十年喇得閒又岀下黎個感覺比人覺得仲係一副受害者姿態 冇改變過任何嘢 老是常岀現冇講錯 的起心肝去學下拍戲 拍戲易洗底 連呀sa都有d noise 好過依家咁等埋單 同埋收起仲覺得全世界欠佢 move on la

打手會話你地唔講問題就唔存在 佢得閒又可以sell返pure 繼續佢地回憶

大陸搵食 唔洗做戲好唱歌好架
baby都冇啦 咪攞獎 得個樣走天涯
只係baby好醒

最好大家一齊笑佢 咁就唔怕越描越黑 大家又開心
笑到人頂唔順跳樓再去佢靈堂派閃卡
講埋曬咁多原因 咩唱歌唔掂拍戲交唔到樣
最後咪又係集中講佢黑鮑
搵咩藉口姐

根本話佢地係樂壇奇蹟係因為完全冇實力都可以咁紅
全因為形像 pure true就係佢地一切 依家就同你講咩嘢明愛暗戀全部都係假 係商業手法 亦都話比你聽你地信喺娛樂圈入面有咁嘅清泉係你地on居 仲要當做回憶去懷愐就更加好笑
醒未？

上面未醒

其實係佢自己成日提人黑鮑

成班比人呃完嬲豬就笑人黑鮑

大佬係你講回憶架

回憶唔係剩係得佢地sell既初戀暗戀
而係講緊成大班人一齊追twins 儲yes卡
成街都係twins廣告同佢地d歌個d集體回憶

文化唔同
同埋本身錯不在佢 男女情情愛愛有影相都唔出奇

google大把啦

喂呀唔係佢地fans又點會有呢啲回憶呀？你當全香港都係twins fans咩 本身唔係佢地fans嘅人對於你所講嘅野係唔會有感覺架，只會對一個喺演藝事業全無貢獻嘅人成日老是常出現感到反感同戥佢辛苦咋

新年報時器

所以吉野妹上面講既先係客觀 普遍人所想
你隻打手狗一味回憶護主都無得你埋單架算吧啦

屌 講咁撚多 我就係鍾意睇人仆街 吹咩

成日講親呢d 總有人彈外國點裸點露都係咁啦
屌你香港就係香港，呢度係華人社會
你唔守舊唔傳統但一樣有好多人都係重傳統既
呢d唔關新世代事，係好多方面影響價值觀
新世代既女人一定要唔潔身自愛? 16歲就送隻豬比人架啦?
多人開放左唔代表就係道理，連大文豪咁撚潮咁型都係守舊既人

所以上面話咩唔介紹呀嬌過去
比人屌過幫人含過都無所謂，真係得啖笑
你咪咁樣去揀人囉，人地私底下笑你姐，慢慢承受呢d壓力囉
香港又係鐘意睇人仆街既地方

有返少少人性就係打手就一定係fans
就算係普通人都唔應該咁做啦下話
睇唔過眼你地係咁攻擊一個受害人就係護主
上面有個講得啱 其實唔洗講咁多
老實承認把啦 你中意睇人仆街姐 咁多藉口做乜
自問唔係佢fans佢既戲我都係睇過千機變等等出名既戲
咁都可以做到fans

呀嬌貪玩姐，公關處理得唔好，冇做好受害者角色。佢翻唔到身當然自己有份，但係年年新年回帶既人同有睇既人都有份造成。

相反阿sa 又識投資下啲樓留後路

又會social 拍戲都叫有啲突破

阿嬌對比下就梗係輸 做左咁多年都係鳩下鳩下

我又唔係咁鍾意twins 人地儲yes卡 我就儲閃卡 有咩衝突

我都覺得佢未有閃卡前已經笑得好隔硬
出左事情況更嚴重

明明話拒絕婚前性行爲

結果？

爆相果陣話唔識陳生

結果？

無錯呢個香港係有大把人鍾意睇人仆街，但亦有唔少眼睛雪亮嘅人囉。我就無笑過佢黑鮑嘅，一來啲相像素咁低我都睇唔清楚黑唔黑，二來對於女仔嚟講呢樣野係悲劇，所以我唔會笑佢。我只係在乎一個喺娛樂圈撈咗咁多年嘅人，唱歌演戲都毫無起色，bobo同佢一樣都係樣靚但歌影都唔掂，人地都識得退出，佢仲要留喺度但完全show唔到佢嘅熱誠同努力，如果佢有野係掂嘅，我係會欣賞佢。以張柏芝為例，雖然都仲有人笑佢，但同樣亦有唔少人欣賞佢演戲。唔係人地想笑阿嬌淫照事件，而係佢歌影視無樣掂，先令人一見到佢就諗起嗰啲相。

阿嬌翻唔到身係因為本身冇料到
根本未有淫照之前已經係廢，唱歌走音跳舞又唔掂，死好命靠扮清純sell學生情懷上咗位，而家扮唔到清純扮唔到學生，仲有咩賣點？

鍾 欣 桐 （ 阿 嬌 ） 終 於 轉 型 成 功 ， 不 需 再 演 繹 天 真 可 愛 的 嬌 小 角 色 ， 變 得 成 熟 穩 重 。 在 新 片 《 公 主 復 仇 記 》 中 ， 阿 嬌 飾 演 嚴 肅 師 ， 可 惜 遇 人 不 淑 ， 被 前 男 友 將 拍 拖 時 拍 下 的 裸 照 放 上 網 。

不 過 ， 阿 嬌 卻 誓 言 不 會 像 戲 中 角 色 般 愚 蠢 ， 她 笑 謂 ： 「 我 真 係 冇 咁 笨 ， 絕 對 唔 會 信 男 人 甜 言 蜜 語 ， 因 為 呢 一 定 係 美 麗 謊 言 ， 更 加 唔 會 被 男 朋 友 拍 裸 照 。 我 覺 得 如 果 個 男 人 係 愛 你 話 ， 點 會 捨 得 畀 曬 相 舖 睇 到 你 全 裸 照 。 若 然 兩 個 人 係 深 深 相 愛 ， 呢 張 裸 照 根 本 就 冇 存 在 價 值 ， 而 家 好 男 人 真 係 好 難 搵 ！ （ 咁 你 有 冇 男 仔 追 呀 ？ ） 我 覺 得 愛 情 呢 樣 好 講 緣 分 ， 遇 到 時 候 我 唔 會 刻 意 避 開 ， 總 之 而 家 呢 個 階 段 ， 我 會 努 力 工 作 ， 其 他 遲 先 諗 。 」

佢又真係走音走得離譜

佢好似一個戴住面具既人 個人好似無靈魂咁 一直都係

又唔見柏芝,bobo同其他主角俾人瘋狂bin

On9我就係知後果嚴重所以唔會自拍
你叫啲唔會影無閃卡嘅人試下俾人放上網
你無嘢下哇

佢自己都未必有心紅番
而且twins賣青春
都就黎人到中年仲有乜青春好賣

睇下外國
有無人屌jlaw影閃卡？
根本d網民都係同上一代一樣咁守舊
blame the victims 而唔係偷野既仆街

呢到係香港
一係你叫天真嬌去外國撈囉

覺唔覺得矛盾？
一方面話人守舊 下一句就話人係victim 講輸打贏要搬龍門真係世界級

香港就唔比影閃卡

人地影閃卡唔係預你公開
而且it佬走去recover data先會搵到d相

1。外國人當呢回事係invasion of privacy
中國人當係影淫照羞恥
樓上就話佢影淫照係佢問題 唔係守舊？
2.victims指既係佢地正如jlaw一樣比人偷野
係受害人
邊度有矛盾

好 當我get錯你意思 偷野嘅人自然有法律制

無人話偷嘢啱喎 做乜轉移咗視線去奇拿 諗到冇嘢好講？

Jlaw有無柒到唔意？
死兜爛兜
仲攬埋藝人協會一齊炒車
何況佢仲係行青春又純真既少女路線
差咁多

唔關閃卡事阿嬌一直都有如一舊飯

Yanny連靚樣都冇

太多老闆直接開價甚至壓價，仲要講啲難聽說話。如果公司有人性，就俾人移民過新生活啦。

自己唔爭氣怪邊個除左個樣瓣瓣都係廢既

係識諗既潛水個段時間就去進修下自己歌影藝

不過係識諗就唔會比人咁影\ /

正解
未有閃卡前已經木口木面經常魂遊咁款。

湯唯
雖然唔係近鏡打開晒

老老柒柒
佢紅果陣有風使盡 眼角高又無實力靠個樣
份人應該有咁上下西
出左事先俾人狙擊咁耐

性質都唔同

阿嬌係名副其實得個樣
唔好講有冇身材 跟本成個比例都奇到仆街

係 影大頭佢就ok,影全身就好唔掂，頭大身細四肢短，佢個身型真係著乜都唔好睇

高登連登月經岀移花接木post 想淡忘都幾撚難

聲色藝冇樣得
人哋唔講你閃卡 講邊樣？🤔

其實佢話自己天真咩咩個啲說話我覺得無咩問題
依家佢係受害者佢唔想認相中人係自己，我都唔覺得有問題
佢認唔認你地都唔會少忽毛
放過佢啦

外國無可能同香港比囉
香港人睇人仆街最開心就唔洗講
人地外國個圈大好多，呢啲新聞炒一兩日就影都冇
人地思想又開放，邊似東方人咁守舊

根本呢一單就係香港史上最嚴重嘅公關災難

災難咗十年都未完

就算無關公其實都係比人笑黑包笑成世
因為係香港

但翻唔到身其實唔係剩係因為呢單野
twins呢d偶像派sell可愛青春無乜實力根本過左30歲就無
搵夠都應該收皮
只不過呢單野令twins提早左收皮

我就理性分析就因為一個字 ：紅

香港人不嬲憎人富貴，嫌人貧，食花生睇人仆街最開心，

你唔紅，who fucking care 話之你去左拍av 啦

紅都係其一啦，但佢係紅得無道理嘛，歌影視無樣掂，未出事前已經大把人睇佢唔順眼，出事後咪踩多兩腳囉。相反張柏芝夠紅啦，影后都攞埋，但佢演戲真係有實力，所以笑佢嘅人無夠嬌咁多囉！

咁點解坤哥林到莊做最喜愛男歌手

老老實實，坤哥除咗喺喺高登連登不受歡迎之外，其實好多人鍾意佢，佢識彈結他識作曲，唱功都算穩定，絕對唔係呃飯食之流，你搵個毫無技能嘅阿嬌同佢比真係唔恰當喎！

想講既唔係佢之前點 而係講今時今日睇返佢同阿sa再出歌 又接受訪問 個look明明仲好掂 同十年前仲令左
其實佢可以轉下形象 風格 改下路線 根本就可以再玩多幾年 問題係佢自己走唔出心理陰影

佢唱心多嗰期咪算轉過形象囉，可惜自己唔爭氣，唱得難聽不特止，跳舞又跳得肉酸，比人恥笑到無地自容咁滯，結果咪又要行返條舊路做純情玉女

喘到好似跑完馬拉松咁

你一句唱歌難聽右一句戲屎咁真係好難繼續再討論落去
其實呢d野真係好主觀 當佢唔再係你心中既純情學生妹，仲比人食埋 你開始對佢反感 自然乜都睇唔順眼
相反，佢攞過幾多獎 當年有幾紅係維基有講同有目共睹
如果無料都可以做到咁 又唔見牙fat珅哥紅到咁？佢地都有公司幫佢地sell形象
我個人就覺得佢做戲其實唔差 好過而家d所謂一線花旦同港姐

你無睇過舒淇隻閪

睇完再講啦小朋友

你話我呀？

第一，男同女無得比，twins兩個青春可樣又靚女，加上入咗間好擅長捧偶像嘅公司，當年女子組合唔多近乎無，兩個靚女一出道即爆紅有乜咁出奇？
第二，牙fred同坤哥都唔係靚仔之輩，已經流失咗好多睇樣追星嘅fans,同埋佢地唔係主要sell形象，牙fred係浮誇作狀但事實上佢係唱得穩定，坤哥識作曲唱得都算係咁，兩個其實係sell實力多過形象。
第三，你都識講有無料係好主觀，但主流都認為阿嬌係無料，從來啲人都只係話佢樣靚，就連上面有撐佢嘅人都認同佢係無料，樣靚就可以返大陸發展，我諗十個人入面得你覺得佢有實力。
第四，好想知你覺得佢做戲好過邊位一線花旦？講出嚟大家討論下，個人覺得佢連陳凱琳都比唔上，陳係演戲浮誇但起碼見到佢投入先，演技呢樣野可以磨練，但阿嬌出道十幾年連咁簡單投入角色都做唔到，永遠一副空洞嘅樣，唔係得我一個講，你睇上面大把人都係咁講。

睇過西 但無睇過focus
同咪我睇過舒淇三級片年代既人
我都小朋友 你應該都阿公年紀

可以加入柒到唔敢睇系列

咁如果拎嬌同達哥黎比 我想睇嬌多啲喎
唔好拎坤哥黎比啦 坤哥未出歌時 一直係youtube唱歌 儲人氣架 算係好努力經營自己架佢 twins出第二首歌就爆紅喇 如果話佢冇實力想佢退出 我都冇咩好講 以事論事

兒家嬌呢啲樣已經變左做實力既一種喇 大陸有邊個女星唔整容？睇射屌個黃蓉同穆念慈個臥蠶 我相信呢兩個叫整得叫算好小小

原來啲fans真係覺得阿嬌有實力
都係既 運動都係實力既一種

原來樣靚都可以歸納為實力嘅一種，我認輸了

仲有冇人有留seed
等大家重溫一下

我話佢個樣自然又靚 好過好多大陸女星咋喎
不嬲樣靚大晒架啦 佢兒家都唔係要大紅大紫啦 搵兩餐姐
同埋佢真係算有運架 由初出道就紅 到谷底 都仲可以撈

反差好大 點解會咁

其實佢應該死口唔認，就算人人心照係佢佢唔認娛樂圈嘅人就可以撐一撐佢 佢認就係死刑喇

你有無睇過d相？
仲到佢唔認？
其他女藝人又點？
自欺欺人 到時屌得仲金
佢而家比人笑咁金
都係當初處理得唔好

你當啲網民傻架咩，由一開始話移花接木已經無人信啦

佢就係一開始話係移花接木 先搞到咁

當年啲公關就係同你一樣咁ON鳩
阿嬌先俾人笑到依家

最撚衰就係製淫照既狂徒

你都on9既，她又冇一技之長
唔撈娛圈佢乞食咩

只怪當年處理得太on9

一打唔駛找
冇料又紅到既，你估得twins?
只要天時地利人和加錢去谷，要紅好難？
擺獎多代表英皇個時夠財力，不嬲都講係公司爭d獎返來
你估真係靠你唱咩

佢本身就係撈娛樂圈 唔明做返本行有咩問題
件事又唔係佢錯
聽落好似因爲屋企比人爆格 所以罰個屋主唔俾返屋企咁戇鳩

係個個年代 掟錢做宣傳 好難唔紅

係佢傷左處男心 啲人憎死佢

成班毒撚一廂情願
係咪真係以為有得同人埋單

其實佢私底下都幾得意丫
硬係唔明點解佢一上電視就皮笑肉不笑咁

證明佢唔係食呢行飯嘅材料囉
佢有阿sa喺旁邊真係比人感覺放鬆啲同開心啲，相信佢地感情真係好好。

貼番$溝仔 條仔都要諗諗先
只要上網 就睇到 條女 個世
點承受

大家睇睇8:33開始
呀sa一個眼神望住呀嬌
呀嬌已經知佢想liu牙，攞隻手擋住鏡頭

本身都唔信佢地fd底，現家信了
個動作好sweet

默契100分，始終大家共過患難，陪過對方走過低谷

Push

本身無料，靠賣形象賣青春，點努力都無用架啦
30歲人講句野都有困難咁，講左成分鐘都係1999，無得救

隻黑鮑比無數毒撚J過
唔知有咩感受

講得好！ 結唔到婚真係抵佢死

嘩， 柒到唔敢睇
睇唔出佢跳緊舞

我覺得2睇，有時啲嘢好難2全其美，佢想要人埋單嘅話就應該隱退啲先會慢慢淡忘，但係佢又繼續出現令好多口痕友諗起同講。

所以睇佢想要乜，想繼續留喺娛圈做偽人就真係好難搵人埋單，想搵人埋單就真係要低調隱退

佢暗示過好多次想結婚啦，不過上面啲巴打講到問題所在，佢成日出現令人諗起

仲twins? 仲十八廿二咩
本身冇料咪番唔到身囉
柏芝假假地都叫影后都番唔到身
你有咩才華呀？

話說柏芝開左ig 好正 好得意

又講得啱 但我諗佢同英皇簽左好耐約
而且佢冇能力同英皇解決都唔會
英皇慣左用盡藝人 所以佢成日出現

我諗佢仲好想搵個靚仔又專一愛佢既人結婚
因為聽講佢好睇樣 同埋佢怕比人閒言閒語
完全唔關對象係咪名門同有冇錢事

咁都唔笑得？
佢開口埋口話反對婚前性行為
點知爆單咁既野仲唔可以笑？
成日都有支那狗借勢踩香港人